鼻塞點算好

呢2日起身有鼻塞
但係冇咩其他病徵（呢排食多左熱氣野）
想問下去飲碗24味好
定去藥房執少少藥好
傷風素食完多數仲衰

Loratadine 10mg

Pseudoephedrine

同埋而家食緊a酸
怕唔怕會撞